ios有workflow, an機夠有automate

其實an機都有app做到workflow做到既野叫automate

有無巴絲可以幫手寫d有用既flow出嚟一齊用

可以望下ios既workflow brainstorm下

tasker 呢？

tasker都做到既，但automat可以用flow present成個process
感覺上user friendly d

呢類自動化app係咪ios呢2年先有?

睇到呢頁好笑,話等睇android 直接抄

我想講呢 你將加密左果條link 擺出黎 係咪博屌

用iphone既係弱智啲tasker我都用左差唔多3年

樓主係咪on9 你咁樣post左出黎 人地個加密仲有咩意思

屌，比啲cdrom睇哂

用android 係弱智啲 加密都po哂出黎

你tasker 用到咩境界先？

駁唔到

用android 嘅真係弱鳩智

屌你老母做乜撚野益CD ROM啊？

我就雙修既, 邊個系統都玩到類似野,但都無可否認樓主戇鳩